有無人睇得明Lunch哥寫乜？

致香港特別行政區長官林鄭月娥女士

本人出現

佢似寫緊泰文多啲喎

樓主又分化

精神病連寫手字都難明d

樓上個名

最後幾個字好似“妖女x”

你係佢FANS? 貼夠未

叫佢打字算啦

「敏番強持到乃死良乃死乙戶拔朗日妖亡亡」

字嚟架

咪撚侮辱其他精神病患者

「敏番強持到乃死良乃死乙戶拔郎日妖亡亡」

นางแคร์รีแลมผู้บริหารสูงสุดเขตบริหารพิเศษฮ่องกง

寫到咁撚樣 林鄭嚟手掉咗去我都唔會怪佢

陳秋實呃唔到人
然後呢條友只係睇下報紙就好似抗爭好成功咁
唔洗信佢
正如唔好信泛民
當中共將反抗派打殘 令你以為無人可以反抗落去要投靠泛民
佢地就會帶你地去做順民

有點像"女書"

撚識打咩

就咁用滑鼠寫手寫板都識啩
睇個撚樣肯定連九方都唔識打

電腦會唔會detect唔到佢寫咩字